#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-04-14 06:11+0000\n"
"Last-Translator: tumashu <tumashu@noreply.codeberg.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://translate.codeberg.org/projects/gnuhealth/health_lab/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.2\n"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,analytes_summary:"
msgid "Summary"
msgstr "总结"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,critearea:"
msgid "Analytes criteria"
msgstr "分析项目"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,date_analysis:"
msgid "Analysis Date"
msgstr "分析日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,date_requested:"
msgid "Request Date"
msgstr "申请日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,diagnosis:"
msgid "Diagnosis"
msgstr "诊断"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,done_by:"
msgid "Done by"
msgstr "检验医师"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,done_date:"
msgid "Finished on"
msgstr "完成日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,historize:"
msgid "Historize"
msgstr "记入健康档案"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,images:"
msgid "Images"
msgstr "图片"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,name:"
msgid "ID"
msgstr "结果编号"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,other_source:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,pathologist:"
msgid "Pathologist"
msgstr "病理医师"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,pathology:"
msgid "Pathology"
msgstr "病状"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,request_order:"
msgid "Order"
msgstr "申请编号"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,requestor:"
msgid "Health Prof"
msgstr "申请医师"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,results:"
msgid "Results"
msgstr "结果"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,source_name:"
msgid "Source name"
msgstr "来源名称"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,source_type:"
msgid "Source"
msgstr "样本来源"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,specimen_type:"
msgid "Specimen"
msgstr "样本类型"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,test:"
msgid "Test type"
msgstr "检验类型"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,validated_by:"
msgid "Validated by"
msgstr "审核医师"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,validation_date:"
msgid "Validated on"
msgstr "审核日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,code:"
msgid "Code"
msgstr "分析项目代码"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,excluded:"
msgid "Excluded"
msgstr "忽略此项"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,gnuhealth_lab_id:"
msgid "Test Cases"
msgstr "检验用例"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,lab_warning_icon:"
msgid "Lab Warning Icon"
msgstr "实验室警告图标"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,limits_verified:"
msgid "Limits verified"
msgstr "上下限已核实"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,lower_limit:"
msgid "Lower Limit"
msgstr "参考值下限"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,name:"
msgid "Analyte"
msgstr "分析项目"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:"
msgid "Reference"
msgstr "参考值范围"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,remarks:"
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,result:"
msgid "Value"
msgstr "测量值"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,result_text:"
msgid "Qualitative"
msgstr "定性结果"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,test_method:"
msgid "Method"
msgstr "检测方法"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,test_type_id:"
msgid "Test type"
msgstr "检验类型"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,to_integer:"
msgid "To integer"
msgstr "转换为整数"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,units:"
msgid "Units"
msgstr "计量单位"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,upper_limit:"
msgid "Upper Limit"
msgstr "参考值上限"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,warning:"
msgid "Warn"
msgstr "警告"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.units,code:"
msgid "Code"
msgstr "计量单位代码"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.units,name:"
msgid "Unit"
msgstr "计量单位"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,active:"
msgid "Active"
msgstr "启用"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,age_range:"
msgid "Age range"
msgstr "年龄区间"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,category:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,code:"
msgid "Code"
msgstr "检验类型代码"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,critearea:"
msgid "Test Cases"
msgstr "检验用例"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,gender:"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,info:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,max_age:"
msgid "Max age"
msgstr "最大年龄"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,min_age:"
msgid "Min age"
msgstr "最小年龄"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,name:"
msgid "Test"
msgstr "实验室检验"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,product_id:"
msgid "Service"
msgstr "服务"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,report_style:"
msgid "Report style"
msgstr "报告样式"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,specimen_type:"
msgid "Specimen"
msgstr "样本类型"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,tags:"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,lab_test_ids:"
msgid "Lab Tests Required"
msgstr "已申请的实验室检验"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disease,lab_confirmed:"
msgid "Lab Confirmed"
msgstr "实验室已确认"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disease,lab_test:"
msgid "Lab Test"
msgstr "实验室检验"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,age_num:"
msgid "Age Num"
msgstr "年龄数"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,comment:"
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,context:"
msgid "Context"
msgstr "相关信息"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,doctor_id:"
msgid "Health Prof"
msgstr "医务人员"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,gender_str:"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,other_source:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,patient_id:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,request:"
msgid "Order"
msgstr "申请编号"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,source_name:"
msgid "Source name"
msgstr "来源名称"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,source_type:"
msgid "Source"
msgstr "样本来源"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,specimen_type:"
msgid "Specimen"
msgstr "样本类型"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,test_type:"
msgid "Test Type"
msgstr "检验类型"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,urgent:"
msgid "Urgent"
msgstr "紧急"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,age_num:"
msgid "Age Num"
msgstr "年龄数"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,context:"
msgid "Context"
msgstr "相关信息"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,doctor:"
msgid "Health Prof"
msgstr "医务人员"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,gender_str:"
msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,other_source:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,source_type:"
msgid "Source"
msgstr "样本来源"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,tests:"
msgid "Tests"
msgstr "实验室检验"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,urgent:"
msgid "Urgent"
msgstr "紧急"

msgctxt "field:gnuhealth.request-test,request:"
msgid "Request"
msgstr "申请编号"

msgctxt "field:gnuhealth.request-test,test:"
msgid "Test"
msgstr "实验室检验"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,lab_request_sequence:"
msgid "Lab request sequence"
msgstr "实验室检验序列"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,lab_test_sequence:"
msgid "Lab test sequence"
msgstr "实验室检验序列"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences.lab_request_sequence,lab_request_sequence:"
msgid "Lab request sequence"
msgstr "实验室检验申请序列"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences.lab_test_sequence,lab_test_sequence:"
msgid "Lab test sequence"
msgstr "实验室检验序列"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,done_by:"
msgid "Professional who processes this lab test"
msgstr "做这个检验项目的医务人员"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,historize:"
msgid ""
"If this flag is set the a new health condition will be added to the patient "
"history. Unset it if this lab test is in the context of a pre-existing "
"condition of the patient. The condition will be created when the lab test is"
" confirmed and validated"
msgstr ""
"如果勾选此项，那么检验结果确认和验证时，会自动在患者健康档案中会添加一项新健康状况记录，如果当前检验项目只涉及患者已有的健康状况，那就不要勾选此项"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,name:"
msgid "Lab result ID"
msgstr "实验室检验结果编号"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,other_source:"
msgid "Other sample source."
msgstr "其它样本来源。"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,pathologist:"
msgid "Pathologist"
msgstr "病理医师"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,pathology:"
msgid "Pathology confirmed / associated to this lab test."
msgstr "病理学证实/与本实验室试验相关。"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者代码"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,requestor:"
msgid "Doctor who requested the test"
msgstr "申请实验室检验的医师"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,source_type:"
msgid "Sample source type."
msgstr "样本来源类型。"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,specimen_type:"
msgid "Specimen type, for example: whole blood, plasma, urine or feces ..."
msgstr "样本类型，比如：全血、血浆、尿液或粪便 ..."

msgctxt "help:gnuhealth.lab,test:"
msgid "Lab test type"
msgstr "实验室检验类型"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,validated_by:"
msgid "Professional who validates this lab test"
msgstr "做这个检验项目的医务人员"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test.critearea,code:"
msgid "Lab test critearea code, mainly used by lab interface script."
msgstr "实验室检验项目代码，主要用于实验室接口脚本。"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test.critearea,excluded:"
msgid "Select this option when this analyte is excluded from the test"
msgstr "选中后忽略此项"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test.critearea,limits_verified:"
msgid ""
"The upper and lower limits have been verified again, sometimes limits will "
"depend on other indicators of the patient, such as: age, pregnancy status, "
"etc, so it is very important to verify them, because warning status depend "
"on limits values."
msgstr ""
"参考值上下限的取值已经再次核实，有时候参考值上下限的取值依赖于患者的其他指标，如：年龄、妊娠状态等，因此验证它们非常重要，因为警告状态的设置依赖参考值上下限的取值。"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test.critearea,result_text:"
msgid ""
"Non-numeric results. For example qualitative values, morphological, colors "
"..."
msgstr "非数字的结果。比如：定性结果，形态，颜色..."

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test.critearea,test_method:"
msgid "Test method, for example: Real-time PCR ..."
msgstr "检测方法，比如：实时荧光定量PCR ..."

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test.critearea,to_integer:"
msgid "Convert result value to interger in report."
msgstr "在报告中，将结果转换为整数。"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test.critearea,warning:"
msgid ""
"Warns the patient about this  analyte result It is useful to contextualize "
"the result to each patient status  like age, sex, comorbidities, ..."
msgstr "警告患者，此分析结果需要结合患者的实际情况来解读，比如年龄、性别、并发症等。"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test_type,code:"
msgid "Short name - code for the test"
msgstr "简称 - 检验项目编码"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test_type,max_age:"
msgid "Max age year, (years x 365 + months x 30.5 + days) / 365"
msgstr "最大年龄(岁)，(years x 365 + months x 30.5 + days) / 365"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test_type,min_age:"
msgid "Min age year, (years x 365 + months x 30.5 + days) / 365"
msgstr "最小年龄(岁), (years x 365 + months x 30.5 + days) / 365"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test_type,name:"
msgid "Test type, eg X-Ray, hemogram,biopsy..."
msgstr "检验类型，如 X光照射, 血常规, 活体组织检验..."

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test_type,specimen_type:"
msgid "Specimen type, for example: whole blood, plasma, urine or feces ..."
msgstr "样本类型，比如：全血、血浆、尿液或粪便 ..."

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test_type,tags:"
msgid ""
"Tags of test type, which can be used in if directive of report template "
"file, tags use letters and numbers, separated by colon."
msgstr "检验类型的标签，这些标签可以在报告模板文件IF指令中使用，标签使用字母和数字，用冒号分隔。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.disease,lab_confirmed:"
msgid "Confirmed by laboratory test"
msgstr "实验室检验已确认"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.disease,lab_test:"
msgid "Lab test that confirmed the condition"
msgstr "实验室测试证实了这种情况"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test,age_num:"
msgid "Age year number, (years x 365 + months x 30.5 + days) / 365"
msgstr "年龄数（年），(years x 365 + months x 30.5 + days) / 365"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test,context:"
msgid ""
"Health context for this order. It can be a suspected or existing health "
"condition, a regular health checkup, ..."
msgstr "此申请对应的患者健康情况说明。它可以是疑似或现有的健康状况，定期健康检查。。。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test,doctor_id:"
msgid "Health professional who requests the lab test."
msgstr "请求检验的医师。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test,other_source:"
msgid "Other sample source."
msgstr "其它样本来源。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test,source_type:"
msgid "Sample source type."
msgstr "样本来源类型。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test,specimen_type:"
msgid "Specimen type, for example: whole blood, plasma, urine or feces ..."
msgstr "样本类型，比如：全血、血浆、尿液或粪便 ..."

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,age_num:"
msgid "Age year number, (years x 365 + months x 30.5 + days) / 365"
msgstr "年龄数（年），(years x 365 + months x 30.5 + days) / 365"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,context:"
msgid ""
"Health context for this order. It can be a suspected or existing health "
"condition, a regular health checkup, ..."
msgstr "此申请对应的患者健康相关情况说明。它可以是疑似或现有的健康状况，定期健康检查。。。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,doctor:"
msgid "Health professional who ordered the lab tests."
msgstr "请求化验的医师。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,other_source:"
msgid "Other sample source."
msgstr "其它样本来源。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,source_type:"
msgid "Sample source type."
msgstr "样本来源类型。"

msgctxt "model:gnuhealth.lab,name:"
msgid "Patient Lab Test Results"
msgstr "患者实验室检验结果"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.create.init,name:"
msgid "Create Test Report Init"
msgstr "创建检验报告初始化"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:"
msgid "Lab Test Critearea"
msgstr "实验室检验项目"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_agratio0"
msgid "AG Ratio"
msgstr "白蛋白比率"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_albumin0"
msgid "Albumin"
msgstr "白蛋白"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_alkalinephosphatase0"
msgid "Alkaline Phosphatase"
msgstr "碱性磷酸酶"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bacteria0"
msgid "Bacteria"
msgstr "细菌"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bas"
msgid "BAS"
msgstr "嗜碱性粒细胞计数(BAS)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bas0"
msgid "BAS%"
msgstr "嗜碱性粒细胞百分比(BAS%)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bilirubin0"
msgid "Bilirubin"
msgstr "胆红素"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_blood0"
msgid "Blood"
msgstr "血液"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_blood1"
msgid "Blood"
msgstr "血液"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bloodgrouprh0"
msgid "Blood Group & RH"
msgstr "血型 & RH"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_casts0"
msgid "Casts"
msgstr "项目"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_chemicalexamination0"
msgid "Chemical Examination"
msgstr "化学检验"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_clarityappearance0"
msgid "Clarity/ Appearance"
msgstr "清晰度/外观"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_color0"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_color1"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_color2"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_consistency0"
msgid "Consistency"
msgstr "粘稠度"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_creatinine0"
msgid "Creatinine"
msgstr "肌酸酐"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_crystals0"
msgid "Crystals"
msgstr "结晶"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_directbilirubin0"
msgid "Direct Bilirubin"
msgstr "直接胆红素"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_eo"
msgid "EO"
msgstr "嗜酸性粒细胞计数(EO)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_eos0"
msgid "EO%"
msgstr "嗜酸性粒细胞百分比(EO%)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_epithelialcells0"
msgid "Epithelial Cells"
msgstr "上皮细胞"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_epithelialcells1"
msgid "Epithelial Cells"
msgstr "上皮细胞"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_esr0"
msgid "ESR"
msgstr "红细胞沉降率"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_fsh0"
msgid "FSH"
msgstr "促卵泡激素(FSH)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_gammagt0"
msgid "Gamma GT"
msgstr "丙种谷氨酰转肽酶"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_globulin0"
msgid "Globulin"
msgstr "球蛋白"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_glucose0"
msgid "Glucose"
msgstr "葡萄糖"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_gra0"
msgid "GRA#"
msgstr "中性粒细胞（GRA）#"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_haemoglobin0"
msgid "HGB"
msgstr "血红蛋白(HGB)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_hct0"
msgid "HCT"
msgstr "红细胞压积(HCT)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_indirectbilirubin0"
msgid "Indirect Bilirubin"
msgstr "间接胆红素"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ketonebodies0"
msgid "Ketone Bodies"
msgstr "酮体"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_leucocytes0"
msgid "Leucocytes"
msgstr "白细胞"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_lh0"
msgid "LH"
msgstr "促黄体生成激素(LH)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_liquefactiontime0"
msgid "Liquefaction Time"
msgstr "液化时间"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_lym0"
msgid "LYM%"
msgstr "淋巴细胞百分比(LYM%)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_lym1"
msgid "LYM"
msgstr "淋巴细胞计数(LYM)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mch0"
msgid "MCH"
msgstr "平均红细胞血红蛋白含量(MCH)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mchc0"
msgid "MCHC"
msgstr "平均红细胞血红蛋白浓度(MCHC)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mcv0"
msgid "MCV"
msgstr "平均红细胞体积(MCV)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_microscopicexamination0"
msgid "Microscopic Examination"
msgstr "显微镜检验"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_microscopicexamination1"
msgid "Microscopic Examination"
msgstr "显微镜检验"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_microscopicexamination2"
msgid "Microscopic Examination"
msgstr "显微镜检验"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mon"
msgid "MON"
msgstr "单核细胞计数(MON)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mon0"
msgid "MON%"
msgstr "单核细胞百分比(MON%)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_morphology0"
msgid "Morphology"
msgstr "形态学"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_motility0"
msgid "Motility"
msgstr "运动"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mpv"
msgid "MPV"
msgstr "平均血小板体积(MPV)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mucus0"
msgid "Mucus"
msgstr "粘液丝(Mucus)"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_neu"
msgid "NEU"
msgstr "中性粒细胞计数(NEU)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_neu0"
msgid "NEU%"
msgstr "中性粒细胞百分比(%)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_nitrites0"
msgid "Nitrites"
msgstr "亚硝酸盐"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_nonmotile0"
msgid "Non Motile"
msgstr "完全不动"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_nonprogressive0"
msgid "Non Progressive"
msgstr "非向前运动"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_others0"
msgid "Others"
msgstr "其它"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ovacyst0"
msgid "Ova/Cyst"
msgstr "寄生虫/隐孢子虫及包囊体(Ova/Cyst)"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_pct"
msgid "PCT"
msgstr "血小板压积(PCT)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_pdwcv"
msgid "PDWcv"
msgstr "红细胞分布宽度变异系数"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_pdwsd"
msgid "PDWsd"
msgstr "红细胞分布宽度标准差"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ph0"
msgid "pH"
msgstr "pH值"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_physicalexamination0"
msgid "Physical Examination"
msgstr "体格检查"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_physicalexamination1"
msgid "Physical Examination"
msgstr "体格检查"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_physicalexamination2"
msgid "Physical Examination"
msgstr "体格检查"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_platelets0"
msgid "Platelets"
msgstr "血小板"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_plt0"
msgid "PLT"
msgstr "血小板计数(PLT)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_progressive0"
msgid "Progressive"
msgstr "前向运动"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_prolactin0"
msgid "PROLACTIN"
msgstr "促乳素"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_protein0"
msgid "Protein"
msgstr "蛋白质"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_puscells0"
msgid "Pus cells"
msgstr "脓细胞(Pus cells)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_puscells1"
msgid "Pus cells"
msgstr "脓细胞(Pus cells)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_puscells2"
msgid "Pus Cells"
msgstr "脓细胞(Pus cells)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rbc0"
msgid "RBC"
msgstr "红细胞"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rbcs0"
msgid "RBCs"
msgstr "红细胞计数"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rbcs1"
msgid "RBCs"
msgstr "红细胞计数"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rbcs2"
msgid "RBCs"
msgstr "红细胞计数"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rbcs3"
msgid "RBC's"
msgstr "红细胞计数"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rdwcv0"
msgid "RDWcv"
msgstr "红细胞分布宽度变异系数(RDWcv)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rdwsd0"
msgid "RDWsd"
msgstr "红细胞分布宽度标准差(RDWsd)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_reaction0"
msgid "Reaction"
msgstr "不良反应"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_report0"
msgid "REPORT"
msgstr "报告"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_sgot0"
msgid "SGOT"
msgstr "谷草转氨酶(SGOT)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_sgpt0"
msgid "SGPT"
msgstr "谷丙转氨酶(SGPT)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_specificgravity0"
msgid "Specific Gravity"
msgstr "比重"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_spermatogoniccells0"
msgid "Spermatogonic Cells"
msgstr "生精细胞"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_testosterone0"
msgid "TESTOSTERONE"
msgstr "睾酮"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_totalbilirubin0"
msgid "Total Bilirubin"
msgstr "总胆红素"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_totalcount0"
msgid "Total count"
msgstr "总菌数"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_totalprotein0"
msgid "Total Protein"
msgstr "血清总蛋白"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_tsh0"
msgid "TSH"
msgstr "促甲状腺激素(TSH)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_undigestedmatter0"
msgid "Un digested matter"
msgstr "未消化物质"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_urea0"
msgid "Urea"
msgstr "尿素"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_uricacid0"
msgid "Uric Acid"
msgstr "尿酸"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_urobilinogen0"
msgid "Urobilinogen"
msgstr "尿胆素原"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_viscosity0"
msgid "Viscosity"
msgstr "黏度"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_volume0"
msgid "Volume"
msgstr "容积"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_wbc0"
msgid "WBC"
msgstr "白细胞"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_wbcs0"
msgid "WBCs"
msgstr "白细胞计数(WBCs)"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_agratio0"
msgid "1.5:1-2.5:1"
msgstr "1.5:1-2.5:1"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_albumin0"
msgid "3.5-5.5"
msgstr "3.5-5.5"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_alkalinephosphatase0"
msgid "<270"
msgstr "<270"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_bas"
msgid "0-0.15"
msgstr "0-0.15"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_bas0"
msgid "0-2"
msgstr "0-2"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_bilirubin0"
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_blood0"
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_blood1"
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_clarityappearance0"
msgid "Clear"
msgstr "清彻"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_color1"
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_color2"
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_consistency0"
msgid "Well formed"
msgstr "成形良好"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_creatinine0"
msgid "0.8-1.3"
msgstr "0.8-1.3"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_directbilirubin0"
msgid "<0.2"
msgstr "<0.2"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_eo"
msgid "0-0.5"
msgstr "0-0.5"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_eos0"
msgid "1-6"
msgstr "1-6"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_esr0"
msgid "Up to 15"
msgstr "最多15"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_fsh0"
msgid ""
"Follicular Phase: 3.0-12.0; \n"
"Midcycle: 8.0-22.0; \n"
"Luteal phase: 2.0-12.0; \n"
"Post menopausal: 35.0-151;"
msgstr ""
"卵泡期: 3.0-12.0; \n"
"周期中期: 8.0-22.0; \n"
"黄体期: 2.0-12.0; \n"
"绝经后: 35.0-151;"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_gammagt0"
msgid "<55"
msgstr "<55"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_globulin0"
msgid "1.5-3.5"
msgstr "1.5-3.5"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_glucose0"
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_gra0"
msgid "2.0-7.5"
msgstr "2.0-7.5"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_haemoglobin0"
msgid "11-16.0"
msgstr "11-16.0"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_hct0"
msgid "37.0-50"
msgstr "37.0-50"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_indirectbilirubin0"
msgid "Up to 0.8"
msgstr "最多 0.8"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_ketonebodies0"
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_leucocytes0"
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_lh0"
msgid ""
"Follicular Phase: 0.8-10.5; \n"
"Midcycle: 18.4-61.2; \n"
"Luteal phase: 0.8-10.5; \n"
"Post menopausal: 8.2-40.8;"
msgstr ""
"卵泡期: 0.8-10.5; \n"
"周期中期: 18.4-61.2; \n"
"黄体期: 0.8-10.5; \n"
"绝经后: 8.2-40.8;"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_lym0"
msgid "20-45"
msgstr "20-45"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_lym1"
msgid "1.5-4.0"
msgstr "1.5-4.0"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_mch0"
msgid "27-31"
msgstr "27-31"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_mchc0"
msgid "32.0-36.0"
msgstr "32.0-36.0"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_mcv0"
msgid "82-95"
msgstr "82-95"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_mon"
msgid "0.15-0.70"
msgstr "0.15-0.70"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_mon0"
msgid "2-10"
msgstr "2-10"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_mpv"
msgid "6.3-15.0"
msgstr "6.3-15.0"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_mucus0"
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_neu"
msgid "2-7"
msgstr "2-7"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_neu0"
msgid "45-70"
msgstr "45-70"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_nitrites0"
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_ovacyst0"
msgid "Absent"
msgstr "无"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_pct"
msgid "0.13-0.43"
msgstr "0.13-0.43"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_ph0"
msgid "4.5-7.5"
msgstr "4.5-7.5"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_plt0"
msgid "150-450"
msgstr "150-450"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_prolactin0"
msgid ""
"Women, non pregnant: 1.2-19.5; \n"
"Postmenopausal: 1.5-18.5;"
msgstr ""
"未怀孕妇女: 1.2-19.5; \n"
"绝经后: 1.5-18.5;"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_protein0"
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_puscells0"
msgid "0-1"
msgstr "0-1"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_puscells2"
msgid "1-2"
msgstr "1-2"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_rbc0"
msgid "3.5-5.50"
msgstr "3.5-5.50"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_rbcs1"
msgid "0-1"
msgstr "0-1"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_rbcs3"
msgid "0-2"
msgstr "0-2"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_rdwcv0"
msgid "11.5-14.5"
msgstr "11.5-14.5"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_rdwsd0"
msgid "35-56"
msgstr "35-56"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_sgot0"
msgid "<40"
msgstr "<40"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_sgpt0"
msgid "<40"
msgstr "<40"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_specificgravity0"
msgid "103-130"
msgstr "103-130"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_testosterone0"
msgid ""
"Sexually mature women: 0.6; \n"
"Postmenopause: 0.8;"
msgstr ""
"性成熟女性: 0.6; \n"
"绝经后: 0.8;"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_totalbilirubin0"
msgid "0.3-1.2"
msgstr "0.3-1.2"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_totalcount0"
msgid "60-150"
msgstr "60-150"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_totalprotein0"
msgid "6.4-8.3"
msgstr "6.4-8.3"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_tsh0"
msgid "0.3-6.2"
msgstr "0.3-6.2"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_urea0"
msgid "13-43"
msgstr "13-43"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_uricacid0"
msgid "3.5-7.2"
msgstr "3.5-7.2"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_urobilinogen0"
msgid "Negative"
msgstr "阴性"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:gnuhealth_test_critearea_wbc0"
msgid "4.5-11"
msgstr "4.5-11"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:"
msgid "Lab Test Units"
msgstr "实验室检验计量单位"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_0"
msgid "%"
msgstr "%"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_Tera_L"
msgid "10^12/L"
msgstr "10^12/L"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_aTU_ml"
msgid "aTU/ml"
msgstr "aTU/ml"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_fl0"
msgid "fl"
msgstr "fl"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_g_L"
msgid "g/L"
msgstr "g/L"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_giga_L"
msgid "10^9/L"
msgstr "10^9/L"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_gmdl0"
msgid "g/dL"
msgstr "g/dL"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_hpf0"
msgid "/hpf"
msgstr "/hpf"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_iul0"
msgid "IU/l"
msgstr "IU/l"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_mgdl0"
msgid "mg/dl"
msgstr "mg/dl"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_millionscc0"
msgid "Millions/cc"
msgstr "Millions/cc"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_miul0"
msgid "mIU/l"
msgstr "mIU/l"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_mmhr0"
msgid "mm/hr"
msgstr "mm/hr"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_mmol_24h"
msgid "mmol/24h"
msgstr "mmol/24h"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_mmol_L"
msgid "mmol/L"
msgstr "mmol/L"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_ngml0"
msgid "ng/ml"
msgstr "ng/ml"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_pg0"
msgid "pg"
msgstr "pg"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_pgml0"
msgid "pg/ml"
msgstr "pg/ml"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_ul0"
msgid "10^6/uL"
msgstr "10^6/uL"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_ul1"
msgid "10^3/uL"
msgstr "10^3/uL"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:gnuhealth_lab_test_units_ul2"
msgid "U/L"
msgstr "U/L"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:"
msgid "Type of Lab test"
msgstr "实验室检验类型"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_completebloodcount0"
msgid "COMPLETE BLOOD COUNT"
msgstr "全血细胞计数"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_endocrinology0"
msgid "ENDOCRINOLOGY"
msgstr "内分泌"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_haematology0"
msgid "HAEMATOLOGY"
msgstr "血液"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_liverfunctiontest0"
msgid "LIVER FUNCTION TEST"
msgstr "肝功能检测"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_peripheralsmearexamination0"
msgid "PERIPHERAL SMEAR EXAMINATION"
msgstr "外周涂片检查"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_renalfunctiontest0"
msgid "RENAL FUNCTION TEST"
msgstr "外周涂片检查"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_semenanalysis0"
msgid "SEMEN ANALYSIS"
msgstr "精液检查"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_stoolexamination0"
msgid "STOOL EXAMINATION"
msgstr "粪便检验"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_urineanalysis0"
msgid "URINE ANALYSIS"
msgstr "尿液常规检查"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.lab.test,name:"
msgid "Lab Test Request"
msgstr "实验室检验申请"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,name:"
msgid "Request Patient Lab Test Start"
msgstr "患者实验室检验申请开始"

msgctxt "model:gnuhealth.request-test,name:"
msgid "Request - Test"
msgstr "申请实验室检验项目"

msgctxt "model:gnuhealth.sequences.lab_request_sequence,name:"
msgid "Lab Request Sequence setup"
msgstr "实验室检验申请序列设置"

msgctxt "model:gnuhealth.sequences.lab_test_sequence,name:"
msgid "Lab Test Sequence setup"
msgstr "实验室检验序列设置"

msgctxt "model:ir.action,name:act_create_lab_test"
msgid "Lab: Create test"
msgstr "实验室：按照申请创建检验项目"

msgctxt "model:ir.action,name:act_patient_lab_history_form1"
msgid "Lab: Results"
msgstr "实验室: 检验结果列表"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_lab_test_request"
msgid "Lab Test Requests"
msgstr "实验室: 检验申请列表"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_lab_unit"
msgid "Lab Test Units"
msgstr "实验室检验计量单位"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_list_test"
msgid "Lab Test Types"
msgstr "实验室检验类型"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_tree_lab"
msgid "Lab Results"
msgstr "实验室: 检验结果列表"

msgctxt "model:ir.action,name:patient_lab_test_request"
msgid "Lab: New order"
msgstr "实验室: 申请检验项目"

msgctxt "model:ir.action,name:report_patient_labtest_report"
msgid "Lab Report"
msgstr "检验报告"

msgctxt "model:ir.model.button,string:complete_criteareas_button"
msgid "Load analytes criteria"
msgstr "加载检验项目"

msgctxt "model:ir.model.button,string:labtest_generate_button"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "model:ir.model.button,string:labtest_setdraft_button"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_lab_request"
msgid "Lab Request"
msgstr "实验室检验申请"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_lab_test"
msgid "Lab Test"
msgstr "实验室检验"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_lab_request"
msgid "Lab Request"
msgstr "实验室检验申请"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_lab_test"
msgid "Lab Test"
msgstr "实验室检验"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_action_lab_tree"
msgid "Lab Results"
msgstr "实验室: 检验结果列表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_conf_laboratory"
msgid "Laboratory"
msgstr "实验室检验"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_laboratory_menu"
msgid "Laboratory"
msgstr "实验室检验"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_labtest_request"
msgid "Lab Test Requests"
msgstr "实验室: 检验申请列表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_labtest_unit"
msgid "Lab Test Units"
msgstr "实验室检验计量单位"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_gnuhealth_action_list_test"
msgid "Lab Test Types"
msgstr "实验室检验类型"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_patient_lab_test_request"
msgid "Lab: New order"
msgstr "实验室: 申请检验项目"

msgctxt "model:product.category,name:product_category_labservices0"
msgid "Lab Services"
msgstr "实验室检验服务"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_bloodcounttestcharges0"
msgid "Complete Blood Count"
msgstr "全血细胞计数"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_endocrinology0"
msgid "Endocrinology"
msgstr "内分泌"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_haematologycharges0"
msgid "Haematology"
msgstr "血液学"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_liverfunctiontestcharges0"
msgid "Liver Function"
msgstr "肝功能"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_peripheralsmearexaminationcharges0"
msgid "Peripheral Smear Examination"
msgstr "外周血涂片检查"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_renalfunctiontestcharges0"
msgid "Renal Function"
msgstr "肾功能"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_semenanalysischarges0"
msgid "Semen Analysis"
msgstr "精液分析"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_stoolexaminationcharges0"
msgid "Stool Examination"
msgstr "粪便检查"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_urineanalysischarges0"
msgid "Urine Analysis"
msgstr "尿液分析"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_lab"
msgid "Health Lab"
msgstr "Health 实验室"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_lab_admin"
msgid "Health lab Administration"
msgstr "Health 实验室管理"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Age:"
msgstr "年龄:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Analyte"
msgstr "分析项目"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Diagnosis:"
msgstr "诊断:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Gender:"
msgstr "性别:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Hosp. Unit:"
msgstr "科室/病区:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Image"
msgstr "图片"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "LABORATORY REPORT"
msgstr "实验室检验报告"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Name:"
msgstr "姓名:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Order Date:"
msgstr "申请日期:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Order:"
msgstr "申请编号:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "PUID:"
msgstr "健康号:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Pathologist:"
msgstr "病理医师:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Reference"
msgstr "参考值范围"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Req. by:"
msgstr "申请人:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Results"
msgstr "结果"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Results:"
msgstr "检验结果:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Signature:"
msgstr "签名:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Source:"
msgstr "样本来源:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Test Date:"
msgstr "检验日期:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Test:"
msgstr "检验项目:"

msgctxt "report:patient.labtest.report:"
msgid "Unit"
msgstr "计量单位"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab,source_type:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab,source_type:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab,state:"
msgid "Validated"
msgstr "已审核"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,category:"
msgid "Biochemical Testing"
msgstr "生物化学检验"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,category:"
msgid "Body Fluid and Excreta Examination"
msgstr "体液和排泄物检查"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,category:"
msgid "Chromosome and Genetic Disease Detection"
msgstr "染色体和遗传性疾病基因检测"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,category:"
msgid "Hematology Testing"
msgstr "血液学检验"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,category:"
msgid "Immunological Testing"
msgstr "免疫学检验"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,category:"
msgid "Microbiological Testing"
msgstr "微生物学检验"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,category:"
msgid "Molecular Biology Testing"
msgstr "分子生物学检验"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,category:"
msgid "Others"
msgstr "其它"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,gender:"
msgid "Female"
msgstr "女性"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,gender:"
msgid "Male"
msgstr "男性"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,report_style:"
msgid "Do not show in report"
msgstr "在报告中不显示"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,report_style:"
msgid "Do not use table"
msgstr "不使用表格"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,report_style:"
msgid "Table with result and normal_range columns"
msgstr "表格，包含结果列和参考值范围列"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,report_style:"
msgid "Table with result column"
msgstr "表格，包含结果列"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,report_style:"
msgid "Table with result column (no header)"
msgstr "表格，包含结果列 (无表头)"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,report_style:"
msgid "Table with result column and inline images (no header)"
msgstr "表格，包含结果列并配图片 (无表头)"

msgctxt "selection:gnuhealth.lab.test_type,report_style:"
msgid "Table with result, unit and normal_range columns"
msgstr "表格，包含结果列、计量单位列和参考值范围列"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test,source_type:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test,source_type:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test,state:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test,state:"
msgid "Ordered"
msgstr "已申请"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test,state:"
msgid "Tested"
msgstr "已检验"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,source_type:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,source_type:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "view:gnuhealth.lab.test.create.init:"
msgid "Create Tests"
msgstr "创建检验序列"

msgctxt "view:gnuhealth.lab.test.create.init:"
msgid "Do you want to generate the test(s) ?"
msgstr "是否要创建检验项目？"

msgctxt "view:gnuhealth.lab.test.critearea:"
msgid "Excl"
msgstr "忽略此项"

msgctxt "view:gnuhealth.lab.test.critearea:"
msgid "Reference Value / Range"
msgstr "参考值 / 范围"

msgctxt "view:gnuhealth.lab.test_type:"
msgid "Age range:"
msgstr "年龄区间:"

msgctxt "view:gnuhealth.lab.test_type:"
msgid "Extra Info"
msgstr "其它信息"

msgctxt "view:gnuhealth.lab.test_type:"
msgid "Main Info"
msgstr "主要信息"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Are the results ready ?"
msgstr "检验结果准备就绪了吗？"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Diagnosis"
msgstr "诊断"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid ""
"Do your want to fill in the analytes criteria with this test type template?"
msgstr "你确定要按照当前检验类型填写检验项目吗？"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Extra Info"
msgstr "其它信息"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Fill the criteria for current test type analytes"
msgstr "填写当前检验项目。"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Images"
msgstr "图片"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Load analytes criteria"
msgstr "加载检验项目"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Main Info"
msgstr "主要信息"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Notes"
msgstr "说明"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Reverse the document to draft state."
msgstr "将当前文档回退为草稿状态。"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Set to Draft ?"
msgstr "设为草案？"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "Signatures"
msgstr "签名"

msgctxt "view:gnuhealth.lab:"
msgid "The lab test is done and results are waiting to be validated"
msgstr "实验室检验项目已经完成，检验结果正在等待审核"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.disease:"
msgid "Laboratory"
msgstr "实验室"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.lab.test.create,start,create_lab_test:"
msgid "Create Test Order"
msgstr "创建检验序列"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.lab.test.create,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.patient.lab.test.request,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.patient.lab.test.request,start,request:"
msgid "Request"
msgstr "申请"
